想買gel ，張梁記係咪黃？

如題

推

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Yes